和理非我屌曬你地老母

你話我分化都好，我都係要屌9你地

你地和理非，次次都係要等我地勇武犧牲慘烈先會做野，係咪覺得自己無去幫助佢地覺得於心有愧先出黎？612,721俾人打到好慘，616,727個d就好多人，但其他時候呢？你地死撚曬去邊？！你班仆街係咪咁撚善忘？！

你估你自己係咪出埋機場同818之後就想休息，我睇死你肯定係。

我地班手足次次都出足咁多次，唔係見到我地手足好慘，覺得要幫下佢地。而係信念！

五大訴求未達到，黒警未清算，我地根本未有一點勝利成果，係要次次出黎，唔可以讓呢個運動冷卻落黎，唔可以被呢件事被人遺忘。

點解5/8，1/7可以咁成功，係因為有大量和理非參與啊，我求下你地，之後每次有行動，都在後排支持下我地啦，你地放心，後面好安全。

呢場仗係需要和理非同勇武一齊，單靠任何一邊都無可能贏

我屌曬你地和理非老母

你班人肯出多d未

dllm

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
- 721 元朗 811全香港
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

攬炒啦，拎中國國旗出黎，要求馬上收回香港，馬上取消一國一制，解放軍立刻南下。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊 唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

藍絲睇下，中國強大啊。我地一齊回歸祖國啦，柒頭皮，共產黨打到黎啦，電腦大爆炸啊

dllm有佢沉啦

呢場仗係需要和理非同勇武一齊，單靠任何一邊都無可能贏